麻煩大家 如非必要儘量唔好出街增加感染風險

除非係必須
否則大家想出街之前 麻煩大家睇下呢幅圖
再諗清楚：

吸取歷史教訓
我哋唔可以俾任何一個醫護人員犧牲
而家疫情已經失曬控 每日百幾單 百幾單咁升
雖然你條命係自己 你想染病無人阻到你
但係要諗吓醫護人員 佢地無得揀

唔好變到好似藍絲咁自私
你可以不屑做恐懼撚、可以鬧我道德綁架
但係醫護人員係無得揀
佢地驚都要冒住風險照醫人

相信大家都唔想做八號風球仲行山、累死消防員嘅人

當然 日用品用完 或者購買糧食係必須
但係行山、開party、聚餐嗰D
麻煩大家忍多一兩個月

負評嘅人可唔可以留言討論下？
我都想知我諗漏咗咩

諗漏左

你唔係777

唔明
我唔係777就唔可以呼籲大家留喺屋企減低感染風險？

負評係我俾嘅，我最唔中意人走去情緒勒索

忍多一兩個月 會唔會太樂觀
同埋
之前忍左咁多個月 然後個政府自己唔做好
航空 中港司機 跨境學童全部免檢疫

就算香港人自己做到幾足 個疫情都唔會完啦

番工必唔必要？

放飯食野又感否躲回公司？

放工應該立即回家？抑或可以經過超市入貨？

但係醫護的確風險好大 人地搵命搏
你出少次街都唔得？

如果公司一定要你返都無辦法
但其餘時間儘量減少出街
譬如朋友聚餐嗰D可免則免

終於有疫情post，明明咁多單確診，連登靜晒，大家習慣晒？？

又唔係幾何級數咁升驚西

無限續兩個月

你唔驚姐 醫護驚嘅話有無資格唔醫你？

都要搵源頭架 唔係永遠都解決唔到

請見下低post

有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

其實都好多post講疫情 主流都贊成要減少外出
係有班人懶係眾人皆醉我獨醒咁話人恐懼撚

其實今波爆發一直都唔係香港人問題，而係共匪香港政府死都豁免支那殘蓄隔離檢查，之後就懶香港人唔自覺，屌你如果真係唔自覺咁之前四個月和平何來？

剛剛覆左
__________________________________________
都要搵源頭架 唔係永遠都解決唔到

請見下低post

有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

從來無諗過幫港共開脫
港共一定係最大罪人
唔代表我哋要求好似藍絲咁配合港共擴大疫情

一日源頭唔去解決，即使700萬人買餸，拎外賣之外唔出街都一樣都會爆發

特首唔同

留條撚咩

日日地鐵都迫爆

你唔係777 唔可以封關封城
做咩都無用

香港人心態愈爆愈好
自己唔中就得

大家都係生物 點唔洗出街買餸
慘就慘係呢度

街巿D餸又驚有毒 找換散銀又驚有毒

唔好成為自己最鄙視嘅人

九成感染者同埋佢地嘅群組都係幫襯過藍店嘅人，自己諗下係我地嘅問題定係對家嘅問題先啦一支桿就打曬我地呢邊嘅人，你知唔知你自己講緊咩？

你都戇鳩
唔撚駛返工你養我咩
咁既然返工都出左街，咁點解唔盪多陣先返去

政府又唔封關,醫護會唔會再罷工

真係好擔心醫護

黃絲主流意見都係減少外出
我只係針對一小撮仲喺度鬧人恐懼撚、照常出街嘅人
無意一竹篙打曬一船人

政府失效，自己衡量風險做野

其實好似巴打咁理性勸下人無問題
只係之前有班人將道德標準推到最高去周圍引戰屌人出街令人有啲反感姐
講真每個人嘅心理健康狀態都唔同，好難define咩係「必要」；例如住劏房嘅人，佢地都有必要落街散吓步透吓氣、有情緒問題困擾嘅人都可能有必要同人面對面相處吓；但有班人會一刀切見人唔係返工買餸出街就屌晒人老母

就算全世界唔出街 林奠都會放支那人落黎播毒加塞滿醫院

咁又係...
你呢個comment最reasonable
每個人衡量「必要」唔同
住劏房、有情緒問題要透下氣都好正常

頭先大圍經過間茶記 入面勁撚多人完全無守1.5距離

推爆呀屌

你覺得今次7月疫情 背後動機係咩？

你想話林鄭特登唔封關 令疫情爆發打壓抗爭？
佢唔封關自然罪無可恕
只係想大家儘量減低自己染病或者令醫護染病嘅風險

公司一定要你返都無辦法 我無意鬧呢D人
主要想講聚餐、行山、開party嗰班
不過放工自己盪下都儘量減少啦

呢班人真係唔知咩事。
不過最大聲果的發現原來唔住住香港。
即係你死唔關佢事果隻。

正苦都未出聲禁足
cctai就衝出黎

我覺得如果太辛苦，戴住口罩出去戶外行下唔係太大問題，唔聚集唔好周圍社交，唔好佢人多地方，同埋無必要唔好周圍去玩呢個係常識。

果班人地明明關左個海灘都刻意衝入去先係離譜。

除咗中午要出街食
成個禮拜都無出過街
係屋企就生蟲

好簡單 20萬免檢疫人士 你點搞都無用

關都唔封叫人自己留係屋企？
日日迫鐵返工

自己衡量 儘量減少外出啦
我都唔贊成一刀切禁足
原因同pinned message 一樣

我會隔日晚刻深夜11點後出去搵路行半小時到45分鐘。戴住口罩。
出下汗。周圍唔會太多人。

話人地係恐懼撚班人
想知佢地個腦係唔係有問題？

政府放左廿幾萬豁免檢疫既人入黎。自己做好防疫當然重要，但唔好怪曬自己人幫政府洗白

當然 政府係罪魁禍首
藍絲係最大幫兇
無意幫佢地洗白 佢地亦點洗都唔白

其實講到病毒識分黃藍 咁仲有咩好討論

有冇諗過主要社區傳播鏈係由唔上連登嘅人構成（e.g. 樓下廢老、腦殘藍絲）
佢地一日未死晒 我落街買野食都可能中

出街買嘢食都儘量減少啦
一次買定多幾日糧食 儘量喺屋企煮

匿埋喺屋企好耐喇...不如屌吓班自私行山撚先啦

疫情唔爆樓價點跌

佢地一味話根本唔嚴重。後生唔會死，老既死唔關佢地事。醫護死唔好怪佢地，怪曬政府就OK。所以佢地無責任。

個腦生滿自私蟲。

exactly就係屌自私行山撚
巴打呢類絕對抵讚

個個屌樓主jm9
幾時開始留係屋企同搵源頭/封關唔可以共存
仲有樓主講明非必要 樓上講返工坐巴士又係咩事
明顯佢係講緊唔好屎忽痕約朋友食雞煲呢d唔做都得既野

重有班海灘游水L

巴打concept清幫我駁咗樓上好多人
無錯 封關/搵源頭 同埋 減少外出 兩樣嘢根本無任何矛盾

連登仔：要返工 不了

push

因為起碼要等員工檢測曬先安全少少。
廚師同做飲食既有，就好容易中，並且大量傳播。

呢個唔係自律問題，係政策漏洞問題。日日都有專家出黎叫唔好做果樣唔好做呢樣架啦，而香港人比其他國家d人算係自律架喇，又咪爆到周街都係？點解呀？就係特首唔同

連登仔個個都好守規矩

係班廢老問題

就好似搞環保咁
愈搞地球就愈升溫

依家爆發既全部係廢老群組，有春用咩？

醫護罷工
明正言順 叫大陸醫護黎

攪得掂武肺 熱烈慶祝 多謝國家多謝柒婆 又秋後罷工醫護
攪唔掂武肺 怪哂落罷工醫護度 秋後哂佢地

點做都死

其實香港人已已經算好自律
快啲戒鹽算啦
等咗成年都未戒鹽

政府絕對有問題 甚至係罪魁禍首
但封關 同埋 減少外出 係無矛盾
我都知連登大部分人都有自律
純粹鬧緊少數唔自律嗰班

樓主on9?
唔屌政府屌香港人

其實而家仲話人行山會唔會有啲執人口水尾，而家咁撚熱行山嘅人根本好少，跟下其他人，update 下轉鬧跑步撚單車撚散步撚煙鏟啦

美國幾萬單都未滅國，成班人一樣照出去開p

呢大半年黎香港醫護的努力變哂condom

OK
轉鬧跑步撚單車撚散步撚煙鏟

你on9 架？
定唔識字？

政府on9 佢唔改善 點做好都無分別
有乜理由佢亂鳩咁嚟 要我哋受罪去改善？
香港人已經叻左好多個月 如果唔係豁免 而家已經係收成期 可以好似台灣咁日日出去玩

其實咁special既情況，都冇可能靠市民自律黎應對，老實講呢到開幾多post都冇用

你同啲老細講先

幾時有話唔屌政府
係人都知政府罪魁禍首

好生連仔驚閪 當flu咋嘛
驚的係班廢佬

恐懼撚又幫政府維穩

我唔出街係屋企ok呀
但病毒會唔會因為我要返工而避開我？
成日叫人stay home
每日仲病咁多人逼巴士地鐵返工就無人敢出聲
係咪想講出街食飯中招就抵死
返工中招就sorry law咁呀？
唔好自欺欺人啦！
政府一味避，唔敢落order封城停工停市
政府唔做，班仆街老細理得你地死？
聽親都慶

跟本其他嘢低風險都盡

停工停市係必須
講真 而家仲危險過八號波
八號波都停工 有咩理由而家唔停？

如果我哋做好 我當兩個月喇大家忍多
兩個月後0確診0本土 on9政府又開始玩豁免
咁係咪永續疫情？到時又要人再忍啊？

政府帶頭攬炒 所有人都係被攬炒派
由得源頭播毒 然後制造疫情令到有自覺既人都自我隔離自己唔出街 制造假太平盛世 想比全世界睇到香港人已歸順強國 國安法好有用

真
我之前3月中至尾好多輸入case 我叫朋友少d出去食飯 一係外賣一係番屋企食 為人為己 唔好咁自私 生日飯唔駛餐餐出去慶祝 佢地笑我話我駛唔駛咁驚 仲抽我水話我話佢地自私...

冇用ga
而家主流既香港人都係覺得政府唔做野做乜要個責任市民負
再加上大部份人覺得戴左口罩佢地就冇事
冇諗過減少出街可以再進一步減低感染機會

收皮啦 我要番工
又要買餸 假日仲要去黃金海岸曬太陽
又話攬炒 ？ 又係口號？

番工又死出去玩又死
點解唔死得開心啲

推光復香港 時代革命

真心，除左之前復工，一個月冇出超過三次街
利申：冇疫情之前都差唔多

隻流感玩幾年，成幾年都唔出街？

行哂大陸果套咪得
停工停市禁足配給14日得

垃圾政府無樣野做得好

一兩個月後仲有係咪又等多一兩個月？

辛苦巴打了 感謝

是鳩但，照樣日日出街搵fd打牌

最壞情況今年內都要減少外出、聚會
明年初有疫苗

你同我講講經呀
你走去同班老細講啦
一味唔俾人出街食飯行街
下星期巴士地鐵又cut班次啦
有無一個半個出黎屌人出街食飯行街個時屌埋個老細要員工返足工？
我當香港人只準返工唔俾行街食飯
咪又係爆到仆晒街

英雄再勁
都敵唔過無賴既政策
當你醫好1個
就有10個新症加入
你點都唔會醫得好

就算我點唔出街政府咪又係日日放毒入嚟

隻毒又傳到成香港都係，冇得避嘅

反正中咗又唔死得，怕咩

d專家疫情爆發之後就不停叫人要警惕，減少社交接觸，講左半年，口水都乾。你唔係覺得係連登開個post就可以用大愛感化果d我行我素既人呀嘛？

返工呀

唔會消失 我未聽過流感係會消失既 我地以後都唔可以出街 唔係又對唔住醫護

支持攬炒, 最好每日10萬宗, 包括我都中埋

大部分都係藍絲中老年人確疹喎 少數唔自律個班唔係呢邊 去save hk 宣傳啦你

香港人口密集 其實唔難

你仲係唔明

你唔封關減源頭帶菌者

你唔封城減低條街嘅人

淨係叫人自律留喺屋企

留條撚 你望吓條街幾多人要返工

Stay home我都想呀
政府唔該做測唔好做一半
一係當無事，由佢爆到外國咁自然回落
一係封關封城
而家乜都唔俾淨係準係返工
我屌晒佢地老母呀
巴士地鐵咪又係逼到仆街

依家政府係想你死多過control

咪係 忍一年咩
又唔諗下有啲人屋企環境幾差

一個星期出一兩次買餸
其實可以wfh或者各種理由唔洗出門已經好好
有啲人逼住要返工，特別係餐飲服務業
冇緊要事都無謂走周圍走，增加自己同人地風險

咪就係，成廿萬人免檢疫，如果一早捉哂班人去隔離點會搞到大爆發

政府做得柒就要市民負擔，咁以後政府做柒嘢都冇後果啦

最on9就係做d唔做d

可以點 on9 美國日日幾萬單咪又係咁
始終都要生活 反正死亡率咁低 得廢老死既病黎

是時候攬炒

On9 咁返工都係啦 係咪你養我啊
弱撚智 死左膠

咁你咪一兩個月再睇下點囉
你要出街開party都冇人阻到你
去富臨join廢老不知幾熱鬧，你去啦

柒婆唔封關 唔記出街半年都冇撚用啦

P牌手動正評
要屌都屌左果埋on9高危回歸飯眾活動先
坐山咁大 又有流通空氣 風險都好低 係最多你個fd傳比你架姐
果d藍絲多p活動 仲有日日逼你逼地鐵巴士番工放工 先係貢獻左99.99%既確診數字
戶外活動都唔會人痴人 有戴口罩有隔開距離 風險我覺得同0一樣
來回交通係問題 但係我有自己車唔得咩

唔識spin 去政府 走黎怪市民？

Push

佢文盲

樓主出呢d post唔可以咁好禮貌咖
要打打力屌醒d港豬先識聽話

弱撚智
開post苦口婆心叫大家減低風險都俾你鬧
你夠on9啦
唔屌政府屌樓主？

我會減少出街
但係醫護揾命搏
仆街政府當班醫護工具人咋
仲要凍薪呀
命不是咁搏的

香港而家有醫護死未？疫情都勁過沙士都未有醫護死 你拎班死人出黎情緒綁架大家做乜鳩

攞個死亡率低幾十倍嘅病嚟比
你不如攞流感嚟比啦

班醫護大愛上身

罷工罷一半
政府睬你都傻

咁大愛立埋雕像就啱

又唔見你兩季流感stay home 話減風險

揾命同政府搏好過啦

咁叫情緒勒索？ 我覺得樓主講嘅野好make sense喎 你要死自己死埋一邊 唔好害啲前線醫護 人地唔係事必要揾命同你搏架喎

醫護係香港最珍貴的人力資源，唔該大家幫幫手

bragin power最大係你地

講真 勁多人都仲出緊街
淨係開個ig都勁多story係出街打卡
仲有好多係當時因為疫情由外國返嚟嘅留學生
搭飛機又識消毒個位 著晒保護衣咁
返到嚟又淨係識同friend hang out

個個都有可能係帶菌者 後生可能覺得中咗冇所謂 但入院會加重醫護負擔 再者傳咗俾老一輩可大可小
好似唔使理咁

當然政府一定係罪魁禍首 一定要封關 / 要求所有入境人士申報/檢測
但市民自己唔做好嘅話 講咩都冇用
唯有做好自己 保護自己同身邊親人

冇架喇 班廢老藍絲港豬 你話控制到就控制到架咩
等攬炒算吧喇

39歲以下驚閪咩。恐懼撚？

一兩個月？
你肯定？
如果唔出街係有效減低傳播
以呢個港共政權一早禁左足喇

忍一陣係可以
但人始終要生活
你話一頭半個月唔出街
冇病都屈到有病

做得醫護就預咗啦
驚既咪唔好做返屋企囉

要返工 不了

哇
你個邏輯同一開始環球時報攞美國流感數字，嚟對比中國確診數字
有異曲同工之妙喎
你一定係環時讀者啦
你咁鍾意出街咪出囉
流感之嘛
我就信物競天擇嘅

人地咪講咗如非必要囉
必唔必要呢啲自己衡量啦
落街散吓步呢啲 自己衡量啦

我真係除左買餸，五日都冇出街

想爆勁啲，沙士價買樓

我都想，但係要返工

港共有邊樣嘢係以減低傳播為考量？
就係政府唔做嘢先要大家保護自己
唔明一個二個喺到鬧咩

如果外國唔係lock down，疫情邊會好轉啊？
你覺得禁足冇用？咩天才嚟？？

由佢啦 佢唔怕 有d人係咁 愈叫佢唔好咁樣做 佢愈要做 好似林鄭咁

人地叫減少出街次數
唔係叫佢唔好出

Agger
自律係應該一直自律到疫情完
同時都應該屌政府唔封關
兩樣野明明應該同時做

問題係班腥港人，佢哋冇經歷過！佢哋個個都低估病毒疫情。

警察才是真英雄
我哋仲有三幻隻英雄

負皮應該係想屌樓主大愛左膠mode

係徒勞問題 政府唔做

死曱甴又想批鬥自己人

No
忍多一兩個月會搞到我不能和另一半維繫感情

幫你推post

完全唔出街
我係會頭痛
所以點都要落樓下行一行

唔辛苦，而家網絡咁發達其實算易過，整住wfh 好似有個break 比自己沉淀下，反省下人生其實我覺得好有意義
以前沙士仲難捱，不過個時死亡率高、政府有呼籲、加埋成個社會氣氛好傍惶，都冇人有心機去玩

唔好再用洗白啦，洗底啊

我唔明點解樓主開個post叫人減少出街都可以俾人鬧足7頁
到底係連登太多小學生，定真心冇腦？

：減少出街有助減低感染風險
：咁多人要返工，唔使做？

：減少出街有助減低感染風險
：你唔叫政府禁足？

：減少出街有助減低感染風險
：唔鬧政府鬧我地屌你咩

：減少出街有助減低感染風險
：流感又唔見你話stay home？

：減少出街有助減低感染風險
：美國日日都幾萬單啦，啲人咪出街

同1月份嘅武漢人十分相似
果然係同種同族

認真我二月到而家都未約過朋友

單機

死亡率同沙士差咁遠

一日唔封關
一日有免檢疫
都係死
你話：做好自己先啦
我地去守城，但太守開哂所有城門
點守

你最多話樓主講廢話啫，下下都話人XX綁架、XX勒索，唔洗出Post喇咁，個個Post都啱用

做好自己又點？
由一月做好到而家啦，咁又點？
個政府開大個中門比病毒入黎，點做好自己都冇得避

你冇得改變外在環境
但可以改變自己
少出一次街已經減少一次感染既機會
個政府on9唔代表你要跟住佢on9

叫啲好動撚 停止戶外活動就好似
叫電視撚 無得睇電視就嗌世界末日一樣

其實好多個案都好輕微甚至乎係冇病徵
死嘅都係廢老
係咪真係需要咁驚？

叫你減少聚會就話勒索你
你入到院醫生迫你食藥咪強姦你自由？
你on9?

不過唔封關唔封免檢真係搞唔掂
777應該係想大清洗
中共真心痴線

無得揀?
可以辭職架 呢家揸住槍逼你做?

今個weekend希望大家忍一忍

膠都廢事俾直接BLOCK
叫你去幫下醫護就情緒勒索DLLM

其實樓主個標題冇問題：你少啲出街就自然冇咁易感染

但係睇返第三波爆發嘅主因係免檢疫人士，甚至係某幾個「藍」群組。

樓主你仍然將抗疫嘅重點spin去普通市民出街有咩用意呢？就好似感染個案有～95%係因為以上兩個主因，而你就focus喺其餘5%個案以上。

我明白醫護真係辛苦，我都會因為咁而減少出街時間、次數。但係樓主想像下即使黃絲唔出街，藍絲會咁乖留喺屋企、注意衛生？佢哋感染之後都會為醫護加重負擔。只要政府繼續免檢疫，都會令街上（不論返工同出街）嘅人受到感染

無話可說 沖哂出黎7
都係想大家警惕d少d出街周圍去 唔係叫你唔好番工
都唔想身邊屋企人有事寵物有事。 政府每日都屌緊架啦 叫自己友小心d 姐，完全無鬧人嘅意思

我都係 你話我膽小啦

做好自己已經夠

有冇諗過......
777就係想你地繼續行山行街去玩
病毒大爆發！
順便香港人口大清洗！
放曬大陸人散播病毒
要你地一齊同柒婆攬炒

柒婆報仇大計

樓主其實係為大家好

停工咪唔出..

同意

有政府你唔屌
又屌人民
你估香港人係你屋企隻狗
日日困喺個籠度?
有關唔封要人民0娛樂?
你不如開個po
麻煩政府 如非必要儘量封關啦
拎光環都拎得好少少啦樓豬

你自己住？ 唔會見屋企人？

有班人懶係眾人皆醉我獨醒
唔係港豬就係藍屍
佢地真係信政府！唔驚！

望到啲fd share 完啲story 轉個頭就去沙灘 船p 真係得啖笑

屋企人都未到七老八十，根本唔係真係風險咁高
死親嗰啲最後生都七十幾

好快同傷風感冒一樣

示威可以
唱歌可以
初選投票都可以 9月投票都可以
出街不了
不如咁啦 我建議你向政府請願實施禁足令啦

一兩條友行咪算囉 一大組人行開心d ?

可以架 睇下一年後兩年後肺炎死定經濟崩塌大家無飯開自殺死先囉揾錢？ 好多人只係維特生活 唔洗做你估有人想返工

*維持

哈 咁你繼續做自己
風險唔高 但你唔會想你屋企人入院架麻
記唔記得香港第一單死嘅係30幾
你係會無事 但如果個個都係咁
醫療會Lum 本身醫得好嘅都會變左無人理！

唔想再回望過幾個月嘅香港 因為少人感染醫護take cafe 到每個病人。 如果數字keep住升，醫你個個唔會係香港醫生 太多人病 醫生都唔會focus 到咁專心醫你一個

你生蕃黎架？ 睇清楚我打乜先喇

唔好再**回望

無興趣幫個政府埋單抗疫

明明我唔洗抗疫抗到而家咁

你話我自私都係咁話

而家最想見到政府爆煲

Okok

根本好撚多人去行山除哂罩，自撚私到
可以冇病徵呀，而家幾多月呀
利申：上星期去完，我就見條路冇人我先除既，一有人即刻帶番

"是71 遊行累的"

驟講驟見到 天氣好少少就屎忽痕要落街

我唔理條命我自己嘅我要落街打波

仲有721 批鬥左佢地未

哂氣 政府問題要人民幫佢解決？
一係政府拿拿臨禁足好過啦

個個人都要返工
根本唔可能唔出街

搞好個人衞生已經好難中

條街少咗人仲行得舒服左

我不需要呀
屋企住洋房
手上亦有幾個物業放租

你好悶？

我都係
聽日出去食飯先

收皮啦
上連登開post講有撚用呀
去同柒婆講啦
DNLM

去savehk講喇on撚9

屌咗藍絲政府先啦

你有冇睇果死亡率架

其實好撚大部份都係自行康復
唔洗醫護去理
仲有39歲果件本身都係長期病患
平時流感死得仲多人啦 唔見醫護冧?

連燈仔一年前就話要攬炒
又話肺炎係手足
咁唔出街點攬炒

講左攬炒
出街關你撚事

有冇諗過手足呀
當日就係話要攬抄香港！

減少聚會，唔好除罩

我勸你不如出去食屎

勒索你老母臭閪，人哋提你你咁撚樣態度，我諗你會死先

以前又話中 環係春袋
機場係春袋
依家咁撚好機會

sorly 睇開白粉報，我好撚醒即刻駁嘴

都好
咁出去睇下有冇屎食

我又唔係咁驚死喎

起碼一年
磁雲山死多100個

開心
死多200個就差唔多

你都on9
政府責任你唔叫政府撿驗
叫市民唔好出街
係咪想幫政府洗底

休班警及其女友行山迷路 引致消防總隊目失足墮崖亡

邊個再出黎投票 示威都係自私撚
一於應工聯會建議postpone立法會選舉一年

算鳩數啦！
辛苦咁耐結果俾政府放人落嚟一招殉
你自己努力埋去

你同政府講啦樓豬
日日放啲支那狗落黎 爆到咁又唔停工
淨係識封公共設施唔比市民活動 但係餐廳街市依啲就唔去封
你叫市民唔好出街把撚呀
你估個個都有得wfh 呀而家
有個矛頭你唔去屌 係都要話啲人民自私 cls
一係啲支那狗無掩雞龍咁落黎 市民幾自律都死啦

推爆呀屌！！！

樓豬都戇鳩鳩既
專家有好同本港感染既數字都顯示左死亡率極低，而且大部份都系輕微症狀甚至乎無症狀
五G全世界咁驚做乜柒
米又系普通感冒既一種
反而全世界走去助長政府搞埋D咩9 599G 599I，
而家見到啲人一見到有人五帶口罩 聚賭就一個二個爭住督灰去助長警察大條道理執法，真系戇鳩無藥醫
警察同埋極權政府可以坐大就多得你哋班戇鳩恐懼撚唔少

說好的攬炒呢? 講左成年 而家殺到埋身就縮?
日日百幾單 我就晚晚開啤酒飲

pihs

777一日唔封大陸關，一日都唔掂

但仲有好多人唔識死...仲走去玩狼人殺呢

開party係人群聚集
返工迫車都係人群聚集，人數更多
支持停工+禁足令

up

封關同唔好街係缺一不可嘅
淨係唔出街但又唔封關其實冇意義
依家大家係敵不動我不動
你封關我就唔出街
你唔封我就出住先

樓主，算9數啦，你屌嘅嘢我幾個星期前已經屌過，最後咪又係俾人鬧轉頭，我對香港人已經無晒信心，自求多福算

1月23，確診第一單輸入個案，香港人開始搶口罩搶米；今日確診19單本地，香港人繼續吃喝玩樂

有冇人可以教我點樣投訴呢啲舖頭...
我唔想男朋友去呀...

成個post班p牌五毛衝撚晒出嚟維穩
好驚攬炒呀？
你叫幫廢老戴撚返啱個口罩先啦
依家8成中都係班廢老喎
禁足禁晒班藍屍廢老出街咪得囉

又驚畀人屌呀？

又入市民數？一早封關咪冇事

你唔撚去關口叫中國大劣人如非必要唔撚好再黎？
屌你老母 收幾多毛開一個post呀？

咁洗唔洗返工？
唔係人人都wfh嫁
咁要返工的話點解唔出得街？
當然，唔好出咁多咁密！
係，醫護慘！
但普通人都唔好過嫁！

你覺得你好好態度？本來連登係唔應該執著人地咩態度，不過既然你玩起先咁無計啦。

政府做得柒咗，雖然一向都係，但我地不如再幫手執多次屎，多多包容

其實唔好發大黎報係無事
有排都未染到你啦
幾百萬人每日一百個
唔洗過度恐慌囉

又見到你 我地啲思維真係一樣 包括最尾果句

真攬炒派

疫苗 你覺得外國重會賣俾中國？

中國疫苗 我就肯定唔打

寧願去到英國先打

單野隨時玩幾年，d 人想人幾年都唔出街？
講真我呢家wfh 係當放假

平民只能盡做。
你已經可以睇到一年兩年內有足夠疫苗/藥物既可能性係極低，甚至再悲觀d到你有進展個病毒又會變種，你始終要想辦法同個病毒長期共存。基本上英帝之前講既群體免疫係錯唔曬。防疫依然重要，因為要減慢傳染去拉長個時間（which is 減少外出，出街戴罩，目的係令個傳染率變平均），以免一下過超多患者搞到醫療系統overload，武肺/其他病既人失救而引起高死亡率。

香港人口密度咁高，even買民生物資已經需要係好多人聚集。另外心理健康都要留意。比如NZ,封城d人都係照會跑下步，又未至於香港劏房咁壓抑但人地就係密度低，照跑一樣最終壓到零感染，直到公有citizen/PR返去先又破零。香港基本上做唔到（更唔好講商人連隔離都唔洗,源頭唔cut）。

最多戴個口罩，同埋可行情況下企疏d。

但講到口罩，香港d仆街35度 超高濕度既天氣，基本上戶外工作/廠佬廚房佬個口罩十分鐘內必濕；即使唔係做野，單係條街度企/行，都最多得20-30分鐘到，而濕左既口罩效用係差好遠。香港呢個最少32度既日間天氣，以近年氣候睇，起碼要去到10月先會完。

坦白講，宜家爆到七彩基本上係政府造成。

就算大家儘量唔出街都冇用(唔係叫大家唔好做), 源頭唔解決，做任何嘢都白費心機。

Btw 有冇可能醫護再罷一次工？

咁就啱啦，乖